點解診所d姑娘一個二個都咁撚串?

去過好多間睇病，幾乎間間既姑娘都串過馬撚，態度極差

通常老果班先串
後生果班姑娘妹妹,態度都好好

老女人係靠擺款嚟獲取優越感

未必係串，可能佢地戴住口罩，你見唔到笑容姐

你睇咩科

我檢查牙齒次次都勁好態度

唔好叫嗰啲做姑娘啦分分鐘牌都無 坐枱嚟㗎咋

多數深藍點會唔寸

我睇個d無論後生定老都好撚串

有班老箝婆

呢個例外

真同埋配藥果啲都好撚串，黑口黑面

同感 真係好撚串

馬撚到底有幾串?

仲要忙到hihi

好日唔病都唔知朝早9點正打唔通
掛到號已經要到11點
仲要11點到都要得多半個鐘

好忙咩
醫院個d就忙
診所個d黎黎去去登記叫名跟住執藥咋wo

點知
門口個不停有電話，又有人登記
執藥邊係佢執

認同，好多都係串到仆街，黑口黑面

reception咋姑娘
en都唔係

你樣衰

牙科個D好似正好多

牙科d囡囡好好笑容

人工低 忙過鬼 客又閪

因為同醫生有路，唔怕投訴。

有串有唔串